{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006911",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002033967?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 강나루하얀집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約時に人数を追加するには、事前に連絡してください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 予約者は入室と退室時間を守らなければなりません。 客室や周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償が必要になる場合があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙する場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければならず、重複予約が発生することがあります。 期間未確定で料金が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理されることがあります。 カウチや幼児連れの場合は、安全に注意する必要があります。 IPTVとWiFiが客室で利用可能です。 屋外テラスとプールもあります。 ペンション内に駐車が可能で、川の水で遊ぶこともでき、ペンションで浮き輪やボートもレンタルできます。 ミニゲームや展望台で休憩することもできます。 バンガローでも休憩できますし、外のシャワールームもあります。 周辺の観光地としては、オルムコル、エデンバレーリゾート、密陽ダム、カボチャ沼、ピョチュンサ、嶺南楼があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00であり、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数を追加するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に人数を追加する場合は、事前に連絡してください。基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペンションによってペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙する場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければならず、重複予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "カウチや幼児連れの場合に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "カウチや幼児連れの場合は、安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の設備として何が利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが客室で利用可能です。屋外テラスとプールもあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では何が楽しめますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車が可能で、川の水で遊ぶこともでき、ペンションで浮き輪やボートもレンタルできます。ミニゲームや展望台もあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、オルムコル、エデンバレーリゾート、密陽ダム、カボチャ沼、ピョチュンサ、嶺南楼があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 496,
        "QA": 572
    }
}